其實依家果汁先生個樽身無左以前隻公仔仲學乜撚野人叫果汁先生？

屌你老母

呢隻垃圾都有人飲？

2L嗰支超過20蚊之後未飲過

以前果汁先生有把遮送 隻色幾靚

90後一定記得